麻煩入黎留名！清算冷血涼薄宏利支那基金佬！

麻煩大家留名先，呢幾日做完正經野
過幾日再搵宏利清算

相信呢度好多打工仔，老細
MPF同medical都係係用宏利
呢隻冷血涼薄畜生，仲要一睇就知大陸閪黎
唔衝唔勇武既人，你絕對可以出一分力

打工既你，可以去信宏利要求解雇及永不錄用，否則將所有MPF轉走，醫保claim盡佢claim到佢冇錢賺(反正呢排大家都多SL)再者claim鳩爆佢佢出年都加價，你老闆都會轉公司，直接同佢講，一拍兩散囉大家

做生意既你，同樣，唔炒呢條撚樣就轉走MPF同永不再用宏利任何產品

兩樣都唔係既你，都可以去信施壓

要寫d乜？重點：
懷疑此人非合資格香港持牌經紀，極有可能非法轉售本人/本公司資料往內地圖利。為保障本人/本公司員工之個人資料安全，貴公司請立即終止此人合約。

另懷疑此人有反社會人格，喜歡見到平民被槍擊甚至槍殺，其人格會直接影響操守，胡亂投資甚至非法買賣從中獲利，如此人於貴公司繼續任職，本人/本公司將對貴公司完全失去信心，必定取消與貴公司所有生意來往，並永不使用貴公司任何產品。

麻煩大家留左名先，必定要清算呢d渣滓垃圾！

其他相類似case

呢個宏利 agent 想一世無生意

宏利agent覺得元朗一事係打得好

漏圖自

有狗比人隊冧睇佢講唔講得出

推一推先，比班勇武點佢相

推一推

Pish

又係支那賤種！
Wang 大陸姓王⋯⋯？

屌佢老母
推爆佢

標題咪寫左囉

我個agent都係奶共
想問係咪可以轉人

push

推

push
我今日會轉既manulife 所有錢去其他mof 公司

點相呀

出糧比奶共狗

推爆佢
番大陸搵你既同胞錢

轉去永明囉

打上去customer service問吓啦

可以

係咪應該一人一信入啲壓力宏利呢？
話晒係外國公司～

宏利狗